[PC] ARK Survival Evolved 方舟生存進化

網頁：

有興趣玩的香港人留個名或加我steam

齊齊捉龍打鳩其它部落official pvp

已加

前幾日特價買左，仲係毒毒玩緊single player

留名，岩岩買左dlc諗住同朋友hea玩

++++一齊玩？
唔想玩pvp

巴打係個邊？
NA SERVER 我成300 400 PING

其實我喺香港
但唔知點解我喺asia ser睇人地d字變晒方框，溝通唔到 所以走左去NA 我入到game大概100ping到，勉強玩

Windows未安個個語言嘅更新
我都係 岀面睇300，入到去80-150